{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정 라온호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは11:00以前までです。 親と一緒の児童は7歳以下の場合、無料で宿泊できます。 追加寝具は1セット20,000ウォンです。 当ホテルは無料駐車場と朝食付きです。 もし外部駐車場が満車の場合、駐車タワーをご利用いただけます。 また、ルーフトップという付帯施設を無料でご利用いただけます。 ただし、利用時間は22:30から07:30までです。 地下1階には24時間利用可能なコイン洗濯機がございます。 朝食は07:30から10:00までご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 ペットは立ち入り禁止ですし、すべての追加料金はチェックインの際に当日現地にて決済する必要があります。 また、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合がありますので、ご了承ください。 客室内の施設物の破損や喫煙による問題を防止するため、チェックインの際に保証用カードをお預かりしておりますので、ご協力ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00以前までです。"
        },
        {
            "question": "7歳以下の子供は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、親と一緒の児童は7歳以下の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加寝具の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加寝具は1セット20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、当ホテルは無料駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "朝食は付いていますか？",
            "answer": "はい、朝食は無料で付いています。"
        },
        {
            "question": "ルーフトップはいつ利用できますか？",
            "answer": "ルーフトップは無料で利用できますが、利用時間は22:30から07:30までとなっています。"
        },
        {
            "question": "コイン洗濯機はありますか？",
            "answer": "はい、地下1階には24時間利用可能なコイン洗濯機がございます。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は07:30から10:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加料金はチェックインの際に当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "テーマの異なる客室が割り当てられることがありますか？",
            "answer": "はい、写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "保証用カードはなぜ必要ですか？",
            "answer": "客室内の施設物の破損や喫煙による問題を防止するため、チェックインの際に保証用カードをお預かりしておりますので、ご協力ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 469
    }
}